仰慕space 生化陳老師的我

陳老師，由這個sem一開始，我一開始已經深深愛上了你，雖然你成日自己講自己笑，但我還是笑了出來，希望你的笑聲能為我加油打氣

大學？

真絲

陳迦蠔？

推

ok

佢低調 但宅心仁厚
佢高傲 但受萬民景仰

上中下三招內試下入佢中路喇，葉師傅

阿sir出現了

大家得閒交流下CN−啲friend

Btw仲上連登唔溫書

温左兩個chapter

同學姓咩？ 比個英文字頭下次抽黎答問題

利申：勿相認

阿sir,小妺姓楊

阿sir,我不要

水性楊花

有圖即係無圖，多圖即係得一張圖，叫得自己做小妹嘅真相只有一個 你係男同學

阿sir 5樓個位都係同學，改左個新名，快啲起佢底

John

梗係喇，名都出埋
Btw都係嗰句，勿相認
不過你地自己互相起底我就理唔到嘅

阿sir你好我有J圖
btw你教啲嘢真係好難 唔係有心鬧你

阿sir,我會你呢科拎A+睇住來

收皮啦你起我底

本是同根生，相煎何太急

知你乜水啦梁XX同學

你個名
Biochem 嘅嘢明就明，唔明就黎明
難都要問到明先得架

即管試下挑我機
Btw今年咁多人無讀過chem / bio 真係難以估計exam會死幾多人

阿sir唔好出咁難我chem bio都冇讀

其實哩個post另外5-6個喺咪都係你地啲同學黎
喺咪大家夾埋出個post引我上水架

你上次發脾氣話唔教人其實我一直有聽書，只不過聽唔明搞到我唔敢問你

你自爆了，曹同學

係

係阿係阿我就係佢

出左卷好耐 你唔早啲講
不過成日上堂坐後面啲同學都掛住傾計噪住晒，搞到心情唔好份卷就難啲

阿sir唔好aaa,我咁好成日答啱問題

我坐中間有時都畀佢哋嘈住不過冇緊要啦你下年可以出簡單啲我可能見翻你㗎

唔好咁嘈唔該我要聽書

收皮啦，成日溝女

我宜家鍾意阿sir了我要做基佬

試下氹我 上堂唔好掛住傾計，我有放break比大家傾計/問嘢

阿sir我畀J圖你可唔可以畀多啲tips

我有認真上堂，可唔可以出份容易啲比我

睇下今次個mock大家考成點先 比心機

你係咪都想要姐出聲咪得

我會為了你努力的多謝你陳老師

你之前未比左

成功引到阿sir上水

阿sir正人君子黎，唔好污染我部工作用手機
一陣send錯嘢比人會出事架嘛

博士都要打J噶唔好怕醜喔

又話考個A+威比我睇，咁無信心點得

佢得把口

上次我教返你

好廢

慣左對住啲biochem 嘢打

估唔到真係上左水

我宜家會望住你打

痴缐佬

咁今次比份難啲嘅你 加油

吹咩我就係鍾意佢真愛

阿sir去廁所小心啲

呀sir戒丁去到第幾日？

同學星期三一齊食lunch？

唔好搞到班房個地下好似戲院咁黐笠笠 麻煩同事清潔就唔好，同埋唔好比我見到 唔開胃

又話鍾意阿sir又唔約佢

我同阿sir約夜晚時鐘酒店

睇黎哩排要入廁格避一避風頭

呀sir 我對你嘅欽敬有如滔滔不絕連綿不盡嘅江水涌埋來
求知識

陳sir 英文名K字頭？

阿sir同女朋友啱散咗就戒丁咁辛苦呀

J囉好無 睇黎你連第一堂都無上，曳呀你
不過你鐘意可以喺到叫我K先生，但係我唔會回信比你